除咗加拿大、日本、澳洲之外,重有無國家對香港發外遊警示？

愛爾蘭

We need you america